集友gt

有冇巴絲上年/今年in過 可以講下1st round interview係做d咩